+++
date = "2019-09-17T11:37:23+02:00"
title = "cestTropRigolo666"

+++

# Ceci est un titre d'article

## Ceci est un sous-titre

### Ceci est un sous-sous-titre

#### Encore un sous-titre

##### Et la doublette

> > > > **Je dois vous apprendre le markdown?**

#### Ceci est un sous-titre de sous-sous-titre

##### Ceci est un sous-sous-titre de sous-sous-titre

###### Ceci est un sous-titre perdu dans les sous-sous-titres

> Et voila une super citation </br>

> Je m'ennuie

Et enfin, une liste de courses :

* De la poudre blanche
* Des plantes "médicinales"
* Dites, vous auriez pas du feu?
* Chaussette
* Les champignons qui font voir de toutes les couleurs
* Ton père

The minecraft bee is trans

The minecraft villager is gay

The minecraft enderman is asexual

<<<<<<< HEAD:content/cestTropRigolo666.md
Les conflits sont géniaux !

Et les branch poussent sur les arbres !
=======
Les conflits sont chiants !
<<<<<<< HEAD

On fait nos courses à Lidl !
>>>>>>> 8d2e37c0c220ae4193a68ee571173addd93712cf:content/cestPasRigolo666.md
=======
>>>>>>> 3b8b72b84c26890ce90eea9fcd9a762b4b3125b9
